TWICE入面最好屌既一定係定延！不服來辯！

圖都無點討論

腦細屌過？

對腳係幾正

可否為定延創造一款百里香菜式？

個波好似幾大

tb

一定要短髮LOOK

agger

做愛首選梗係大山婆

百里香同男人婆一樣垃圾

定延頭髮留長我ok

一定要短頭髮,愈短愈好屌

長頭髮有女人味D

每人喜好唔同姐
冇咩好辯
你有你屌男人婆，我有我屌甜豆SANA

俞定延世界第一

sorry 我唔屌狗

陸軍裝屌唔屌

佢係正
但最好屌一定係大山婆

男人婆非百里香ok?

我屌撚死sana

一把車落去

剷青陸軍裝呢？

老細好波

想屌彩瑛

識J一定係J光頭

屌你老母
中非老講返你間百里香咪算

一定係性器MoMo

正阿

我顏射俞定延

屌佢家姐

定延好野黎

隔住個MON都聞到啲基婆身上果陣臭除!

正阿
呢D一定要奶佢格拉底

老闆唔出事後文...即係屌完唔C伏!啦...

tb國大使？

momo一定最好屌

最唔好屌呢

一定係定延
一路屌一路練住佢條頸
再一路奶佢格拉底

架妹

收嗲啦

佢舊登名-,- 我十卜定廷 冇jer

靚

唔講咁多肯定姐妹齊上

短髮型, 長髮靚

老闆係鋪頭播TWICE 啲歌我立即日日黎食

發覺呢度D人開始識食了

唔反印度仔了

百老闆...今次啲負皮仲多你啲百里香POST喎!
點搞呀...思覺失調之後味覺又失調...
百里香收左爐,你可以安心入院檢查吓啦!

定延

中非老

佢性格仲好好添

一開始覺得似男人婆
後尾又有幾分女人味

終於出黎主持大局

依2個髮型最正

我仲以為得我咁奇葩鍾意定延添